暑期體驗生活,去垃圾房食飯定去墳場過夜好?

想體驗生活既話,邊樣難頂啲?

去墳場嘅垃圾房過夜食飯

不如試下去18區各大公廁清潔下

直播墳場過夜

填場乾淨啲

夜晚去墳場起碼嗅覺唔使受苦

墳場咁熱鬧多人唔悶，有咩難頂

有人組團我去

想JOHN

推到樓主去

墳場過夜有咩咁難頂

去殮房逐格雪櫃打開錫條屍一啖

實在泰..恐..怖..喇